雙子座巴絲入嚟吹吓水(60)1208遊行

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(59)繼續奮鬥

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1

3

留名

4

咁快

lm
今次真潛了

128見！

終於有雙子post

出現了

真係唔知 幾年啦 終於見到啦

早

hi

扮工中 上水先

個個frd都叫我買AirPods pro

教主！

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宣推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

12月9日全民三罷

行完街番屋企又要做asm

輕輕報個平安

今日天氣好好

[member]番到屋企恰左陣 起身了/member]

苦戰asm

新人留名
雙子二
又好似幾岩

做咩咁靜

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

初黎報到

你好

Hello

咁希望佢都好似你咁啦，我自己都要改下先

都係既，呢個挑戰唔容易

[/quote]

Anna

真名上連登

藝中藝

雙子就係咁

絲打會唔會主動問男仔拎電話架？

我都覺得好老尷

其實純粹想做fd

新出炸雞幾好食

好食過kfc，d肉係有汁同滑

有諗過
返左成年工，有個男仔一個星期送一次貨黎
次次見到都吹兩句幾好傾

正

咁又係
不過雙子既好奇好大

上水